\documentclass{article}
 \usepackage[T1]{fontenc}
%labelling https://tex.stackexchange.com/questions/31299/tikz-position-with-different-anchors

%https://perso.imt-mines-albi.fr/~gaborit/latex/latex-in-french.html
%\usepackage[english,francais]{babel}
%\usepackage[english,french]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[frenchb]{babel}


%https://copainsdavant.linternaute.com/p/christelle-hardy-4784401

%doc equivalent https://perso.ens-rennes.fr/math/people/salim.rostam/files/agreg/compl%C3%A9ments/equations_diophantiennes.pdf

%https://tex.stackexchange.com/questions/63895/click-to-go-to-an-anchored-line
\usepackage{lipsum,hyperref}



%labelling https://tex.stackexchange.com/questions/31299/tikz-position-with-different-anchors

%https://perso.imt-mines-albi.fr/~gaborit/latex/latex-in-french.html
%\usepackage[english,francais]{babel}
%\usepackage[english,french]{babel}

\usepackage[frenchb]{babel}

%https://tex.stackexchange.com/questions/248788/the-very-basics-of-french-accents
%\documentclass[12pt]{amsart}

\usepackage[utf8]{inputenc}

%entiers sets https://texblog.org/2007/08/27/number-sets-prime-natural-integer-rational-real-and-complex-in-latex/
%\usepackage{amsfonts} 
% or 
\usepackage{amssymb}

%Majuscules accentuees https://www.xm1math.net/doculatex/caracteres_speciaux.html
\usepackage{eurosym}
\usepackage{systeme}
\usepackage{enumerate}

%https://borntocode.fr/latex-customisation-de-listes-a-puces/
\usepackage{enumitem}


%numerotation https://www.xm1math.net/doculatex/structure.html
\renewcommand{\thesubsection}{\Roman{subsection}}

%latex a) b) c) headings -> https://tex.stackexchange.com/questions/3177/how-to-change-the-numbering-of-part-chapter-section-to-alphabetical-r 
\renewcommand\thesubsubsection{\alph{subsubsection}}



%https://tex.stackexchange.com/questions/75667/change-colour-on-chapter-section-headings-lyx
\usepackage{xcolor}
\usepackage{sectsty}
\chapterfont{\color{blue}}  % sets colour of chapters
\sectionfont{\color{cyan}}
\partfont{\color{red}} 
\subsectionfont{\color{purple}} 
\subsubsectionfont{\color{blue}} 

%https://borntocode.fr/latex-customisation-de-listes-a-puces/
\definecolor{blueish}{RGB}{51,131,255}




%https://tex.stackexchange.com/questions/137073/writing-mod-in-congruence-problems-without-leading-space
\usepackage{amsmath}
\newcommand{\Mod}[1]{\ (\mathrm{mod}\ #1)}

%https://tex.stackexchange.com/questions/248788/the-very-basics-of-french-accents
%\documentclass[12pt]{amsart}

%\usepackage[utf8]{inputenc}

%entiers sets https://texblog.org/2007/08/27/number-sets-prime-natural-integer-rational-real-and-complex-in-latex/
%\usepackage{amsfonts} 
% or 

\begin{document}





ALGEBRE NUMERIQUE
PROJET no3: puissance inverse de Rayleigh

\subsection{Introduction}
On avait à entrer une matrice tridiagonale symétrique (T.S.) sous la
forme d'un vecteur Diag et Surdiag, qui est donc le même qu'en sous
diagonal, puis une valeur propre estimée, puis un vecteur propre estimé;
pour avoir en sortie le vecteur
L'algorithme à résoudre était:
%Résolution de système pour matrice tridiagonale symétrique
\subsection{dfdf}

%Spécificité
\subsection{ de la matrice}
Les calculs avec la spécificité de la matrice ont mené à : luxebTriDiagSymq

%Déterminant pour matrice​ ​tridiagonale​ ​symétrique
\subsection{Déterminant pour matrice tridiagonale symétrique}
\subsection{}
\subsection{Critère d'arrêt}
\subsection{Qd le vecteur abs(rk)<1e-6}
\subsection{Mode d'emploi- tests}
\subsection{}

\subsection{Conclusion}


\end{document}
